香里奈曾是木村山P劇集女一 洩開腿床照衰6年

近日最受歡迎的日劇，必屬《戀愛可以持續到天長地久》，由佐藤健演出毒舌又帥氣的天堂醫生，令女粉絲紛紛出現心心眼。不過在劇中飾演天堂醫生胞姊流子的香里奈，卻是顏值大幅崩壞，現年36歲的她，外觀是40歲大媽，本來的清純玉女，因為2014年的淫照事件，事業毀於一旦，相當可惜。

香里奈顏值和身材也是頂級女星，可惜因為床照而毀盡星途。

當一班女劇迷被佐藤健電倒的時候，其實劇中還有一位女星，令人萬分震驚，她就是劇中佐藤健的胞姊，現年36歲的香里奈，角色癲喪又喜愛飲酒，是一個情緒大起大落的人物，雖然喜感十足，但她的真實星途卻是相當可惜，在千禧年香里奈是日本時尚雜誌《Ray》首席專屬模特兒，顏值爆燈，有著一雙會笑的眼睛，身材亦無可挑剔，先後在木村拓哉主演的《Priceless無價人生》(2012)，飾演女主角二階堂彩矢，《SUMMER NUDE》(2013)飾演千代原夏希，跟型男山下智久成為一對，正受力捧上位的她，卻因為一宗淫照醜聞，前程盡毀。

在2014年日本雜誌《FRIDAY》，刊登了一張香里奈的床照，相中的她雙腿張開，以右手遮著下體，報導指香里奈當時跟一名台灣富二代拍拖，而為了學好英文，她曾到夏威夷短期留學，適逢有同學生日，她們遂包下酒店套房開生日派對，而香里奈酒醉後，跟男友在房間發生關係，之後倦極而睡，其中一位朋友將她的性感睡姿拍下，最後照片被雜誌曝光。香里奈一向的玉女形象，因淫照事件而嚴重受損，被《Ray》雜誌叮走外，之後的電視劇亦淪為大配角，加上隨著歲月而變得蒼老，昔日的甜姐兒外貌，再不復見，令人痛心。

現年36歲的她，外觀是40歲大媽

當年好迷日劇 諗起佢套烏龍派出所同love shuffle

一睇佢個相就知好撚淫,早就估倒佢會仆街

床照？

天堂流子都叫大幅崩壞

佢同松本潤料理新鮮人個廚師look我J咗好多次

開腿圖呢

其中一位朋友將她的性感睡姿拍下，最後照片被雜誌曝光

朋友

陳啟泰
梁家輝
麥當勞叔叔

係日本做明星真係麻撚煩 女嘅仲慘 賤過地底泥
幾廿歳人仲唔比拍拖結婚（Johnny’s AKB個堆）
香里奈擺明就係受害者，比人偷拍上雜誌
日本人仲blame the victim(女性限定）
冇撚用

仲有一套叫real clothes

當年好似有人拎北川景子同佢比，兩個差唔多大又係模特兒，不過北川條命就好過佢好多，嫁到daigo又有錢，影視都唔錯

顏你老母值咩

訓到咁又真係幾高難度

張相其實都無乜嘢
好多內衣Model啲動作仲大膽
最大爭議都係有個男朋友瞓嚮隔離
但係大佬呀
個女朋友咁正
邊有可能無同佢扑過呀
啲日本人真係多餘
真係證明美國開明好多
演《Supergirl》個女主角
直情同舊情人扑緊嘢嘅四級自拍照都流出埋
乜都俾人睇晒
一樣有得主演好多細路女睇嘅《Supergirl》

完全唔覺有崩